PolyU 3月16-28停online teaching, 不排除無限期停學

退學費啦唔好講咁多

Cls停sem

屌你老母滕錦光 整個on9 recess period比班支那落黎自我隔離

Year 4唔想defer

Poly學生今年返左幾多日

Nonjupas點算

回水

出年

有冇人記得沙士時係點樣

我屌你老母

因為佢自己都係支那落黎

Defer

一日都無返過學但係要俾full tuition
呢啲仆街嘢真係得藤狗先諗到

9月1至11月7 應該係